﻿001	そう…<br>そんなことが…	VO_agasa.agasa_sys_0027
002	私の行動で…<br>みんなに迷惑掛けたのね…<br>ごめんなさい…	VO_agasa.agasa_sys_0035
003	ほんとに無茶するんだから…<br>心配したんだぞ？	VO_logi.logi_sys_0031
004	…だから、謝ってるじゃない!!<br>ごめんって…!!	VO_agasa.agasa_sys_0012
005	お、怒ってるように見えるんだけど…	VO_logi.logi_sys_0047
006	でも…ラーストリスと手を取り合うことが<br>今の私達に必要なことだって思ったの<br>誰かが、悲しみの螺旋を止めなければ…
007	だから…“自分なりの闘い”を<br>しようって…そう思ったの
008	…うん<br>決して不可能なことじゃないと思う	VO_logi.logi_sys_0004
009	だから…必ず僕達の手で<br>成し遂げよう!!
010	ありがとう…ロギ!!	VO_agasa.agasa_sys_0033
011	ヘヘッ…その元気な姿、<br>早くディオスにも見せてあげたいよ	VO_logi.logi_sys_0008
012	…ディオスは…大丈夫かしら？	VO_agasa.agasa_sys_0018
013	え？<br>…どうして？
014	あの魔人の片割れを…ディオスが<br>一人で倒したって聞いたわ
015	…ああ	VO_logi.logi_sys_0016
016	ディオスって強くなろうと、<br>焦ってるようなところがあったから…<br>無茶なことをしてやしないか心配で…	VO_agasa.agasa_sys_0027
017	…あいつはいつも前を向いて、戦っている<br>わかっているはずだ。どんな強い力だって<br>…思いの強さには勝てないって	VO_logi.logi_sys_0004
018	だから…大丈夫
019	…そうね<br>心配するよりも、信じなきゃ…ね	VO_agasa.agasa_sys_0007
020	早く…あの、<br>いつもの日々に戻りたいな…	VO_agasa.agasa_sys_0011
021	え…？
022	朝食の野菜を残すディオスを、<br>お父様が叱って…	VO_agasa.agasa_sys_0010
023	そこへ寝坊してきたロギが、<br>火に油を注いで…
024	私がお父様をなだめる、<br>いつもの日常に…
025	どうしたんだよ…こんな時に
026	…なんだか、思ったの	VO_agasa.agasa_sys_0007
027	そうした何気ない日々が、<br>なんてかけがえのない<br>ものだったんだろうって
028	こんな状況になってしまった、<br>今となっては…ね	VO_agasa.agasa_sys_0011
029	うん…	VO_logi.logi_sys_0011
030	…大丈夫さ！<br>ラーストリスとの講和を実現して<br>必ず取り戻すんだ	VO_logi.logi_sys_0007
031	僕達の、何気ない日々を
032	…うん！	VO_agasa.agasa_sys_0005
033	…行こう、アガサ<br>サバレタのもとへ！	VO_logi.logi_sys_0037
